點解感情路上咁失敗

你條人生路有幾成功啊

我既人生都好失敗

人生就係咁

幾多歲先

失敗是正常發揮

廢囉

絲打又開新post
只能講世界總有壞人
好嘅可能啱啱到你面前

你係邊

same!

笑左

等哥哥同你慢慢傾

我廿尾啦喎

我都廿尾

forever alone

唔鍾意小朋友

寂寞又凍

我鍾意姐姐

Goodest English

係連登有人爭

姊弟戀真係好咩

陪我去結婚介紹所

每個月比幾錢我洗？
我要住私樓

俾你開心下

大幾歲都接受到嘅,可以有成熟感同女人味

唔洗𠱁咁多又明白我,唔會離開我。

絲打痴左線

佢就係唔想花時間花心機

唔洗𠱁咁多同唔想花時間心機係兩回事

當我狗咁養
我有時真係寧願做佢隻貓，起碼佢會主動留時間比佢

當你想花時間花心機 其實已經係氹緊

係其他post睇過你愛情觀，唔難想像點解會失敗

多謝哂